如果interview冇問你仲有啲咩想問

係咪即係收皮？

係

無乜野你可以走先

你係咪今日in我嗰個

問佢一陣一唔一齊食飯

係
好唔留情 不過都係好事 唔會哂大家時間

認同 其實咁樣做仲好